有咩方法可以令到一個死咗心既人心軟？

我真係知錯啦